一人一個好飲雞尾酒配方

如題

新鮮雞尾+我篤精

基酒+lime汁+蜜糖
3:2:1

shaken

Ok 下次試下

我淨係識益力多燒酒同埋檸檬茶black label

巴打點解又係你 你係咪暗戀我

踢爆我會怕羞

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)巴打唔通有男校通病

男校通病係處男(｡ì _ í｡)

gin tonic
呢排鐘意gin buck
gin+ ginger ale + 檸檬汁

加甜野一定冇死

屋企冇ginger ale邊度有得賣

加煉奶？

你咪係

幫我

我屋企有 come

求其百佳都有

bailey+咖啡
或者bailey+朱奶

ok即刻去買!!

我淨係去人地屋企撚貓㗎咋

呢個想試好耐!! 燒酒加朱奶好似都好味

vodka+橙汁/西柚汁+冰 搖勻
vodka+redbull+冰 撚勻

夏天重可以將佢地打成沙冰 爽

我屋企有雀撚